[殺狗會]絲打們的賭博日記 (687）

贏多啲👍🏿🚬

Me

我

主隊一升番盤可以扑主ng

差2球就有包萬事發薄荷

屌助攻左你

頂住個單數

馬都拉fg又中呀

687

差2球

買極都買唔到1.8以上,

咁惡？

奧蛇仲買左咩

Hi 樓主 見到呢個post了

687

塔蘭fg

阿ng 蚊注

貓叫

唔傷心又唔傷身

系呀..上次問過連囝開左幾多個 1001左幾多個

chow回番飛

客主

平水平手 唔識賭ng

9up

d c梅下梅下,企硬係13.5s 14.5s度,好惡賭

hi

比機會人入14.5s

內部消息可靠指出頭十分鐘必定開角 水位只會節節下降

e條香討友又9up得幾準

ng都係..

9up又唔洗本

arm ar

半主99%

反手gel

前世無比人屌你老母？

hi all

抄呀抄呀

我Hi yo

Hi dick face

比料未

朱風紀出黎屌人反手gel未

點解波呀唔撚出料

點解條撚屌出親料都同我撞,然後輸

12.5入得？

miss me?

7c

冇左

yes

cry me a river

仲升盤 咩意思 大我呀？
我驚左

chow個光頭佬表現同上場爭咁遠嘅

嘩 咁快就7個角 15.5 大 不遠矣

尋日波呀中左？

半大未呀屌老母

就

有升咩？而家平手盤咋 ？

心臟病

艾卡朗尼？

14.5s, 15c完

唔係咁易

角盤呀

佩斯普拉 4th goal推半又中呀

呢句野有指使

點解你出親料都撞佢

半大未呀屌袋鼠老母

係

因為我係波呀

👍🏼

啲走位好撚勁

888888

原來38歲

好撚老

chow ng留意番...

99999999

我要半大呀屌其王老母

關我咩事

盧神角膽買法

喜欣竟然追大

一齊頂

你係咪打少左s

tonight 5x1 for mbp
interested sin ho gun

我見到15.5s 有1.81水

岩岩1.81係s

打漏左

仆街中了個伏

10

10c

好，大家唔洗入了，爆硬，thx 尖大

111111

11c

尖蛇

15.5S@2.13

有冇人 角15.5 b ? [2.17]

半11全？

當你見到天上星星 就手足想起我

唉 頂 慢左

16.5S

btw 比個data 大家
以前同夢大同路，九死一生

同意

角球係咁響，好正

買球唔買大 不如唔好買

屌你咩 9mins入左一球ht都冇第2球

無左了

water

咩玩法,16.5中位,直開上17.5 18.5

OK!

18.5 b 有冇人跟?

On9無左

係 超快

會落返嘛,高水

Ng 買邊隊好

清 識玩 睇住佢不停咁響真係好爽

我估19無走出雞

我個data 都接近

唔建議追角了

全世界都賭緊e場..令我諗緊上三星期場辛尼特

你點睇?

未睇得岩 追主好過追客 等開陣波睇下賠率走勢先

邊個高水就買啦 都係10蚊姐

又話8.5 =,=
自己買11.5,想死

要支持大波

唔thanks 自己？

anybody??

我意思係同夢大同路後介中率

角球我唔識 mama 唔教我

落番會得2.0左右 唔會再有2.1幾啦多數

半0全3成日有

一日未完都仲有機

呢度每位都好厲害

呢個post d人只會追高盤口角細 無人追大的

樓主係邊度賣廣告黎 咁多ching加入

54再講

全部屌你老母

好的 我拎10蚊玩下 謝謝

收到風 係朱蛇派錢，入post吹水有錢收，每位100

17.5仲要回飛

sor

主客都升
又唔似無入球

無入球偷偷升水

角細之鬼船已上！！

1.7點買牙

半場11c
14.5s點頂

佢似派雪糕多d

sor law
但爆左會潛3日，決定避夢神

買左15.5

去馬會入錢啦

夢神出水,好多時我都係低佢一格,爆我唔爆佢

面對失敗係難既

乜都唔買，今晚先再玩

我其實少咗上黎都係......

咁係你黑wor

入左[18.5] b 2.80

澳職停屍間係邊

牙鼻屎呢場買咩

一陣買2/2.5

阿德fg
阿德ng
2:5

總之我見唔到佢出水高我一格,咁就嬴
一高我一格,100%我輸佢嬴,紀錄黎講

全部蚊注

咪撚jer人啦on9

依位手足公道

Jer完未 痴線 自己黑話人真係好on9

掂啦 你上左水就唔會jer我

拎住支槍逼佢地買咩on9-.-

16.5出現未

手足 岩！ 要迷棋了

好撚憎人jer on99

半場

17。5
18。5

屌

米gel啦=·=

甘刀日5刀

咁都唔入

手足 你係有故事既人

In ed

有人gel?

貓叫咁fit

16.5s倒水咁倒水,一分鐘都無2.13-->1.89

話人燈 全世界避得幾多個？ 香土十個咁你又知哂咩 黑就黑啦on9

on9...

澳洲黎講13 14c成日開，太大既耐不耐一兩次。未必要呢場同佢搏

玩姐 但係點解次次都要玩我

比例黎

棋妹做咩

抵啦

橙

全場大細落到2球了

救我未

再等下？

拯救

等多陣la

主平手1.86了

其實我無諗過jer夢大, 手足太敏感了
其實我只係講紀錄係佢買高我一格,我爆佢唔爆,100%
又無人拎枝槍逼我買, 只係咁岩有e個現象咪講下
如果我reply果時係怪夢大買高我一格,剋住我攪到我輸錢,就話jer者
純粹講下好多時輸都係睇低夢大一格,所以真係諗多了
和氣生財,目標係狗會,鬧自己手足,荷包又唔會多錢

可唔可以起大d個球場 咪應該刷少d

不過波呀e件真係
由舊登開始到而家就..唔提了

無話你jer 牙尖eq好高的

同路，無諗住jer人

sor 夢b

16C未

咁咪好難入球

等

球場越大角球越多

貓叫係咁送

屌你老母咩 打咁大篇野

無諗過棋王咁大反應

可能言者無心聽者有意

但無諗過jer手足,由我jer完朱蛇之後潛左排再上返黎,都無jer人了,始終目標係狗會同自己,jer手足好無謂

停角啦

.ar😲

14

慘了 似角大

救未

16c好停啦

開到17.5咁深🤔

做咩咁惡

完全無位入ng...

下隊入球 主隊

一齊繼續贏

舊登3大燈神係波呀書包同邊個？唔記得左

我屌你咁都有角

角大落大飛

仲要連

15.5@4.9 gel

緩和氣氛

都話左唔建議再追呢場角

客ng追左一注
同路先好買

me

唔洗頂了, 16c

咁可以追角大架嗎

角小黨可以鬆返口氣😂

呢個post d人追角細架嗎

起碼20c

等緊4倍角

一場澳職輸9哂 買半大全大角細慘死

開個大波黎啦

仲有20分鐘

死啦 陣間阿德會唔會臨尾一野轟落去 之後和架? 唔好呀屌

17.5 18.5 力頂

Aiiii

個勢似1:1

boom

開到20.5

轟呀 16.5s 死晒

19c

16.5應該會係災區

痴線 開到22.5

下屌呀

19. cls

真係會半10全22

no M E R C Y

以後再買角細我做盧狗隻狗

19

媽媽救我

cls

執左28蚊
都好 斬狗會萬歲

22.5 @5

打交了

腰斬未

究竟呢場係踢波定開c

腰斬啦

重點係咁多角都利用唔到角球入波

係 未有回報

20

刷到傻撚左

補哂飛 閃先8

20C

變身 你累5累呀~

仲以為2:0

角細俾狗買

好累 日日遲放

阿德呢十分鐘似番啲樣 嚇到小妹補飛

點解我要咁衝動

買左咩呀beebee

Chow 唔開-1想點

開23角就發達

頭場就收皮，無$點玩之後果d

即場角細 賽前半全大

1:1

阿德goalllllllllllllllllllllllllllllll

Ggggggggg

1-1 好彩補飛

同路

有冇可能多一粒

好球

1-1

獅吼贏 贏最多 和贏少少 輸埋平手走

-1已死

。。。。。。。。。

都好呀 至少不敗

應該冇角了

入多球原諒你刷c

屌你老母 比隔離GEL甩個主盤

輸左贏140炸屌

鼻哥ng又中

比多甩唔該

好多手足買大

快手比多球

Chow 入番粒比人贏錢啦

教我睇大細未

買波一定要買大

就算入應該都係阿德
chow下半好hea

啲角送既

goal

係到打主fg 客ng中哂
但係買左14.5s

真係

好彩補左飛

1-2

1:2

買大既朋友上番水喇

你玩埋我個份

會唔會太靚

聲控

1.5/2全格

阿德大
1.5/2大 重

好球

買3000蚊贏140

m240教我大細

回哂塘啦，朱蛇比料me

好彩大到執反啲
角球輸死人

玩完

小妹要退出了

ng 同1.5/2補番角細條數

玩留

反杯幾倍

88

跟咗m巴大波

屌你老母貓叫

我補23 之後29

澳假咁搞真係唔撚識玩喎

無了 連菠蘿包都冇得食

單數
1.5/2

咁him..
我唔想d ng成日輸no goal..想學

我都想學

補到都好喇

單數

屌 比馬會補到血 on99澳假

唔洗食中南海 正

88 90 GOAL

下半埸主係0角

球彩台全中

真係好彩心血來潮想補飛

屌你老母 隔壁POST真係好撚西

why

我買1.5/2 補個單
開哂

買球真係要買大

做咩

話撚左
2017 阿德一定得！

即係邊個post?

十連第一關
輕鬆cashed

小妹從不反手

有條撚樣 由10分鐘GEL 主盤到完場，正一食屎狗
寧願輸全格都唔想益佢

夢大

Y無美職

羊110

棋妹

同角一樣

嘩 冇輸都還神了

師傅

果面係咁上下喇

棋王我了

你學到一成未

多謝你比料我出

所以咪話有運 突然想補飛 平時唔補客勝 今次補左

唉

240師父

番左黎

贏左112蚊 屌

贏喎唉咩姐

3%回報

有錢贏想點...

岩岩推曬落去大波 見佢咁耐都唔入控算潛水自殺 而家上番水

有朋友叫我買chow fg 的 我走去買盤

佢上次10連 我都未試過

我岩岩嚇到呆左見佢開大

學緊。。。。

好開心

勁

一日師傅一世師傅

明明係你比料

我係主席

艾半主 小注

一下無晒人

潛番水先

針哂

個上盤半都冇得輸 玩咩

餓撚死me了

邊有命

thanks

食埋支煙去溫書 12點先番黎屌球

有冇手足覺得讀書好浪費時間

唔會呀好多有讀過書嘅人諗野都特別好

唔會 讀書好開心 學到好多野

拆緊利是錢再搏過

覺，讀到好想死

me 讀緊 賭球研究

比較想快啲出黎做野 唔太鍾意承受考試壓力

想trans

好難讀，日日有考試，考唔好就仆街

所以無讀落去.....
其實係無本事

我讀緊嗰陣都係咁諗

利申 中學畢業

樓主有冇水 想跟你

比較覺得自己揀錯u 讀 家陣返工辛苦完有回報，讀書無

me先係

唉出左黎做野2年me都想讀番書 雖然番工收工咁又一日

part time degree

放工可以全身而退既工最好

我愛樓g

輸埋都唔夠學費咁多

讀書襯後生讀，好多人都做咗陣野先讀返書

香香返緊咩？

下年要讀phd

呢度有冇手足打緊政府工？

人大左 學野都會慢左

廢青

而家果份可以阿

讀黎都無意思 又唔係勁

樓g海外心水好準

92 我會回來的 只係依家要進修一下 遲下搵你 唔好DEL個TG就得

想要tg

去左閉關呀大佬

海外心水點買

唔讀書點食女牙

無你無我

邊到

我了

抵

我跟你炸大佬

做馬未

派我保全家

搵到你了

我都係跟你咋

拉佢

3粒星是重心嗎

派我幫你做馬

岩岩殺完咁多人夜晚應該要比d甜頭

9up 個iphone 系列青爐無咗

針

有外仔就一流

我唔識睇盤

森路

樓主12:30
第四場上盤點分析

頭3場角3x1有冇同路？

人呢

.

爛命一條 即管攞去

lm

9.5s

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
2955
投注類別 讓球過關 6x1
細節
星期五 4 杜伊斯堡(主) 對 布倫瑞克(客)
客 [0/+0.5] @ 1.95
星期五 9 馬斯特里赫特(主) 對 幸運薛達(客)
主 [0/-0.5] @ 1.71
星期五 10 奈梅亨(主) 對 華域克(客)
客 [+1/+1.5] @ 1.97
星期五 22 里昂(主) 對 摩納哥(客)
客 [0/+0.5] @ 1.96
星期五 23 伯明翰(主) 對 卡迪夫城(客)
客 [0/-0.5] @ 1.90
星期五 26 愛斯賓奴(主) 對 利雲特(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00

See you tomorrow

中硬

全格派4個

自己講野

支持 請你一定要全中

中變身=中我
中我=中我

聽日想買田雞隻一道是否不智

我想打尻變身=打尻你

打尻變身=打尻變身

照打尻你

沒有人9UP的日子

jumped

LM

絲打留lm

u jump i jump
so romantic

一場澳假殺左大半人啦
點賭

扑你ok?

快 唔好等

新人再留名

新人留名

咁你針未

歪？

要經過多少年

me jump jo

聖保利有無同路/對？

Gun了

不倫角大

斯巴達
聖保利

蚊注

好多生面口

有冇人記得me

我睇啱主盤

梳

U21

鼻爺

支持

唔好介意

無孫 叫返阿鼻好了

對

少年維特

無啦啦無左3000

青蛇

我係跟水，冇水出

有無簡易睇盤教學？

返黎一齊屠狗

新人報到 各位大蛇多多指教

贏果邊

過關系列
2x3
(23) 伯明翰v卡迪夫城
Goal⚽️ 2.5b @2.10
🔴🔴🔴
(24) 布里斯托城v伯頓
Goal⚽️ 2.5/3b @1.8
🔴🔴🔴

跟人買
(2) 艾卡馬特v莫斯科斯巴達
Goal⚽️ 2.5b @2.00
🔴🔴🔴

叫埋牙q陪你

想死了

Ching 贏波豬盤有冇聽過

佢未針

三個紅圈係咩意思？

羊到開巷

有冇人已跟

聖保利

買咩好

藍係已入波，紅係未入波架

24收半格就夠？

如果3球中入左2球。。好似輸半
一定要收全格

聖保利 球探都係讓半
點解馬會半球一球

好似解錯題

岩

0030 大波 有無同路？

馬會唔開半球 平半轉半一

感覺上香港賭博受到好多限制
馬會食女又深

艾卡果場

食水深

點解一日之間咁多新人

我都想知

跟狗蛇水

左右bb

[member木土保土[/member]

7了

因為殺狗會

title引左小妹入黎

我絲打黎

摩納哥有受讓

聖保利好似好大船

上親都沉 廢事燈死成船人

3球贏半
你要4球先收全

我太多事

杜ec

買大我就是支持

sleep

保利？

long time no see

係。。。

等聖保利1.5b

斯巴達刷c未

再玩c先

聖保利入未

0c😏

尖想...🤔

0c不屈

頂住個雙數唔該

開左波未

1 c

跟人買
(2) 艾卡馬特v莫斯科斯巴達
Goal⚽️ 2.5b @2.00
🔵🔴🔴

有波都冇人

聖保利求求你開9.5

聖保利求你入球贏波

漏奶咩撚關係 我批 批你個波

返到屋企要叫下球
快手入la比我全格派下💰💰
gogogo

唔記得落車miss 左3個站

要行廿分鐘

好想買聖保利角細 2隊無射門邊有角

咁你可以的士架嗎

上返前面架車

有錢搭的士就唔係角細黨啦

前面？

我都想，但驚神奇更衣室

老面
揸架林寶出黎兜一兜我得唔得先

聖保入5.5s啦

德乙黎架

收到
多謝面爺

同個fd交換揸一個禮拜😂now 458

😑😑😑

好
等你😘

慢慢等 訓先

德乙無我盧不玩也罷

對面

半1
半2

同老4一齊醉 爽

邊到
John

太子

走未

就喇 3個醉醉地

旺角警署？

準備撿屍

回來了
有冇人歡迎禾

唔歡迎人妖

2

3

推成點

有冇人入聖保利fg

St paulli goallll

早g 買盤 dllm場場刷角今場唔刷

講完冇買

摩蛇

比多甩啦

幸運薛達派錢？
鬼到咁

布倫開到大 派100 4球派200

me 了

on9 布倫一球都冇

5.5 咁耐想點先

華倫丹

All in gun

3c....-7

布倫咁到開到大 我今晚剪哂d 陰毛

邊場邊隊

44444444444

一睇就知無留意開波PO

布倫20分鐘入4球未

找唔到

事後=

30265834

Goal

cbada goal

俄仔2.5b cashed

戒賭

邊個咁快手

弱智仔

555555555-5

斯堡入球未

邊隊係華倫丹

利物浦

爆我ac呀 歡迎

請問咩app黎

St pauli and braun score plz

Ds足球

頂撚實個雙！！

搵左好耐呀

布倫 杜狗 食撚屎

開左啦 唔洗搵

666666666

三場偏偏揀中唔入波嘅玩大波

再嘈調你守合肥

半1全？

點解

訓前9up

98

Gchi

聖保利是但比多個 杜斯入一粒

重心要斷了

社斯 集氣

屌你俄仔半3全4

聽日頭場 飛壹般

有無手足同我一樣一cash out就會輸到甩褲

聖保利 凱沙比cccccccccc

2.5/3

補補

下次再玩

摩好似最危😅😅😅
btw
布撚頂實
馬c 1:1快入

戶口主人有權報警，你好自為之

打個和la

借刀到咁低質

7cccc-33333

其王 心妹追憶會報名團

又比假希望

布狗大球680 crashed

雙！

豬撚曬 goal

我信我不信命😡😡😡😡😡😡
星期五 4 杜伊斯堡(主) 對 布倫瑞克(客)
客 [0/+0.5] @ 1.95✔️
星期五 9 馬斯特里赫特(主) 對 幸運薛達(客)
主 [0/-0.5] @ 1.71
星期五 10 奈梅亨(主) 對 華域克(客)
客 [+1/+1.5] @ 1.97
星期五 22 里昂(主) 對 摩納哥(客)
客 [0/+0.5] @ 1.96
星期五 23 伯明翰(主) 對 卡迪夫城(客)
客 [0/-0.5] @ 1.90
星期五 26 愛斯賓奴(主) 對 利雲特(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00

馬c快炒456
rkc頂實00完場都收貨
我摩5好衰比人睇🔥🔥🔥

荷乙半大

屌 豬曬

整多條😡😡😡
狀況 注項已被接納
編號
2958
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期五 23 伯明翰(主) 對 卡迪夫城(客)
客 [0/-0.5] @ 1.88
星期五 26 愛斯賓奴(主) 對 利雲特(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00

屌你老母次次cash out完又要cash in返。

訓

我得cash in...

Cash out 完400cash in返600

馬c goal未

仍然要相信 這裡會有希望

樓g岀左史特加？

史9.5s 里10.5b

ho！串埋呀善個里昂先

Me against the world

rkc高水受讓半一頂5頂到落尾呢

想要 但係買唔切
加油恆b🔥

原來係大船... 咁我棄

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
5960
投注類別 入球單雙
細節
星期五 22 里昂(主) 對 摩納哥(客)
單 @ 1.90

繼續

里昂

2:0 jump😭

仲有下半

摩㩒住屌

安德糕！

6x1希望綠字😭😭😭😭

Cash out

不賭便是羊

法國買單雙最唔影響心情

無人夠膽取利雲盤

朱患轉玩單雙

蛇

我覺得自己是零

i think i m zero

黎明糕

安德又糕

朱蛇？

單雙係交比個天去決定？

認真度

擇公字

和就一定開雙

Easy maths

讓和就一定開單

戒賭啦

1:1🔥

聽流浮講係度分數差

4.5s 屌得過？

安德is on fire

有-1 -2 -3
所以唔岩

點解我呢幾日都單機

馬c
rkc
卡迪夫
摩
西班牙人
快手炒對家456
🔥🔥🔥🔥🔥🙏🏻🙇🏼

我都係

有無數學大師

史特加串左里昂

Here

1+1=2
2+2=4
3+3=6
n+n=2n

和就一定雙數！

黎明糕！

2:1？

王梓軒第二

5.5s

可唔可以check 到被幾多個人block 左

點計呀

安德正氣到

單機日記 有我陪你

流浪買咗細 有排頂

中學數學

長知識了 準備戒賭

應該全台人都block左我

我未block

同病相憐

我想瞓，但未做完presentation

西班牙人
屎特入多球喇
尼姆31 頂住

笑返啦

2:2

準備戒賭

冇龍？

里昂嗰場一人一球咁踢？

賭左成年，差唔多豬左30k

布里斯托ng

豬曬就戒

到下期出糧

可以搵番呀 但一齊賭球開心搵唔番

咪諗豬住喇

勵志

訓唔著

小心古惑的里昂

我呵你

好

我都係...

西班牙人

我屌

Allin 了里昂

想對家ng

Lo 追和

青蛇呢幾日返工點？

忙都扑街

個個都驚自己被炒，做嘢好勤力

我都忙埋一份，不過睇下明天點

讓你一次 你派返我就得

做咩要玩到咁大

無所謂

荷乙馬的
3x1斷你

又唔出水

我慢慢睡着
天剛剛破曉

懶

仁慈的父 我已墜入 看不見罪的國度

点样啊师兄

請原諒我的師父

返六日？

我原諒唔到自己

点解日打夜打都未猝死架

凍到住避寒中心

搞咩嚟

阿迷b where r u

明明3場都一半一半 點解我三場都豬

落黎攬住我訓

度下場，下場會更好

秒回，有咩想講

掛住你

不了，我孤兒仔

反黑出了23-30
秒回完畢了

U have me

收工cashed
俾啲㗎佬隊酒隊撚死

😭😭😭😭😭情魚義

Kuso wwwwwww

56

55

wow盧應me
作為attention seeker嘅小弟留名求水

聖羅盤 輸埋今個月休息

好 小妹訓教 88

可以戒了

買左乜

史特加

西班牙人能進球了嗎

lyon 絕殺

嚇撚死 好彩fake goal

乜撚野fake goal..

要求法國足總腰斬賽事！！

又豬

屌。。。。。

33